「保就業」計劃 各位老細申請左未？

所講自僱人士淨係要有強積金戶口就係？
咁好多家庭主婦都有張積金戶口係咪申請得

家庭主婦會唔會係自僱人士戶口。
啱啱幫老竇申請，唔知點解個網話佢嘅強積金計劃編號已被申請

如果係自僱 有個人強積金戶口（以前番其他工開左供過一年）轉左自僱之後一路都冇供過 咁又申唔申請到？

其實自僱同失業係點分

邊度係個申請系統入口？

個設計好撚on9 ，申請詳情後喺上邊條bar

屌奶星，好在你提一提

個客話唔識電腦唔識upload，咁幫佢睇下啦
痴鳩線成頁紙淨係得個excel，睇埋q&a都係冇link

好簡單，兩者供最後一次mpf既人同，自僱就自己供，失業就公司供

正路係
。。
主婦既老強戶口最近唔可以有公司供款紀錄🤭含糊架啦！

好彩幾年前無嘢做無聊走咗去申請東亞炒散卡拎返7500好過無

聽人講自僱人士會有個真係叫做”自僱人士強積金戶口”。如果以前打開工老細有幫你供mpf，而家自己做老細，咁以前個個mpf應該係申請唔到，除非你做老細之後自己開番個戶口自己供自己先得

Mpf轉過其他公司都唔會顯示舊公司記錄，變番個人戶口

我都係
點解

屌佢哋老母個熱線打過去又冇人聽，要send email又冇人覆。

個垃圾熱線 全撚部Q&A 冇真人

如果想有客戶服務主任聽，打完電話禁1>3>4>9

希望幫到大家

我幫老婆申請又冇話咩，交到表

如果有兩組編號唔好入計劃編號，入成員編號，例如好似19匯豐

申請得？ 自僱人士？

行政長官林鄭月娥表示，截至昨日申請保就業計劃的僱主及自僱人士，分別有14萬8千多份及19萬4千多份，第一期申請將於本月14日截止。她呼籲僱主及自僱人士盡快提出申請，毋須擔心申請補貼會被污名化。

她又說，至今已完成處理25500份由僱主提出的保就業計劃申請，有關人士會於明日起陸續收到通知，當局將於本月12日起將相關的撥款過戶至獲批申請僱主的銀行戶口，首批獲批申請發放的撥款較預計時間快近一星期，涉及的補貼額約為48億元。

林鄭月娥表示，在已完成處理的申請中，97.8%是聘請50人以下的中小微企僱主。

感謝閣下申請「保就業」計劃。就您的申請，秘書處發現您於申請時所提交的強積金計劃受託人、強積金計劃或/及強積金計劃註冊/參與號碼與受託人相關之記錄不符。為處理閣下之申請，請閣下於回覆電郵中再提供以下資料，並授權我們代為更改申請文件：

1. 強積金計劃: [請填寫]

2. 強積金計劃註冊/參與號碼: [請填寫]

3. 請閣下在回覆此郵件時同時附上相關強積金計劃月結單、強積金證明書或相關證明文件的掃描本以作審閱及核實。

請直接回覆此電郵並補交有關文件，並請於此郵件發出起5個工作天內回覆。回覆時請保留標題上之申請編號。

係唔係唔批都會有email